今日黃大仙 明日將軍澳

將軍澳手足
聽日到我地出動喇

唔好係到傾戰略
聽日到先傾
頭盔為記

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！
！！！實用post！！！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

大家仲記唔記得尚德係天琦嘅票倉

將軍澳手足聽日見

唔好輸比黃大仙人

將軍澳+東九龍

將軍澳真係唔係當區既唔好留
真係走唔到架

我打算開放屋企比識嘅人過夜
叫緊朋友黎將軍澳

我建議唔好塞將軍澳隧道同寶林北路 唔係真係會變荒島 但就算前線決定塞我都不割。

但最重要係，唔好俾人引入去工業區圍TVB！環保大道入要行好遠！嗰度超空曠，會變tg放題同夏水禮

我諗正常人都唔會帶人入康城
要打留係將軍澳打